7吋車機

近排部原裝車機有粒制壞左，有無7吋車機推介下？2000 budget樓下

android機